李克強：「14億中國人均年收入三萬 但實情有6億人一個月搵一千」

誠實豆沙包

已經有六億人已經食緊草

食左誠實豆沙包

夠佢地比上網費睇片ff就得啦，佢地都係得呢啲姐。

李克強係我地最偉大既領袖

仲有一千人仔，未使食草住

定其實月入過千等於脫貧？

支共條貧窮線想幾錢就幾錢

康已小

就算每年搵三萬蚊
都無可能係大陸一二線城巿生活

唔怪得1800蚊已經飄

所以咪比習大大屌

方丈十分小氣

搞唔掂咁大地方咪分d出黎囉傻鳩

月收入2700仲要交五險一金，唔識計可能實收2200咁上下。北京住地下室做鼠族租金加雜費都成1200蚊，得番1000餐餐自己煮戒肉應該餓唔死，不過呢D場既包租婆水電煤費實會同你計凸

扮可憐博同情🥺

全世界唔好信呀